覺唔覺冇得去春風路影響一個人既情緒

是

瞓醒了？

同意= 👍🏿
十分同意 = 👎🏿

Bot?

不是 你的粉絲

牙g不離不棄打氣區